[已經無人理] gif圖， 美斯超窄範圍入波，暫時歐聯神射

平均45分鐘一球

刷埋d弱隊...

痴撚線

美斯唔使寫手

調轉係C朗入

陣間又有班撚屌話美斯淘汰賽唔識入波乜柒架啦

美斯6射1入

賤種朗
聯賽: 93射9入球 (1球靠12碼) (9.6%)
歐聯: 21射1入球 1紅牌 (4.7%)
已射114球 得個10個入球 合共8.77%

美斯
聯賽: 46射9入球 (1球靠12碼) (19.5%)
歐聯: 18射6入球 0紅牌 (33.3333%)
64射入14球 合共23.4%

#上述數據目的是防止朗迷再用假數據呃人
#上述數據由今季第1場比賽開始計算
#上述數據根據 who scored + 7m 賽後數據 每場累積而來

美斯真球王

龍門：

美斯入波成個波台無乜人理， 如果牙朗係意甲入波或助攻就開到成版都係

fb news 都好少講球入波

deflection唔計

無反應正常
因為視線比自己友擋晒

美斯入靚波/靚助攻大家都習以為常，唔吹奏好正常既。

基本野黎啦呢d

對美斯黎講

大家已經睇到麻目

手術刀射門

小組賽之王

咁都入到

同琴日對比

牙朗助攻一球已經勁多post, 又咩一百場勝利， 又自帶勝利體系又話祖記歐聯大熱， 今日美斯入靚波加助攻個個絕口不提 ，

咁都可以金球獎三甲不入

C.朗=歐聯之王！今夜再破歐聯神級紀錄 新浪仲放緊依篇係頂

摩迪乜都無做過， 除咗世盃一場勁啲

好懷疑嗰班亞朗fans係大陸狗, 自帶蝗蟲中文系統

咁人地第一季祖記算好好啦

唔係球王邊個咁得閒理

唔見阿古路入波有人理？

年年分組賽美斯都特别醒神架啦
上年分組賽牙朗都係得2球
結果呢？

美斯入波好出奇咩洗鬼吹奏

btw點解要加密

郵差派信論

如果呢球係C朗入
實吹到上天花板

痴線佬,5次觸球4次變向

結果牙朗俾皇馬整走

其實唔難

好普通姐 我利沙拿都做到

又唔係第一次

痴撚線 入到禁區俾人圍住都搵到位走 起到腳 仲網頂入埋

分組賽殺手唔係浪得虛名

牙朗玩開後勁 一個助攻已經威過小花啦

屌，分組賽唔計啦，不嬲都淨係計淘汰賽
話之你入得幾靚

唔係唔想開，而係唔想同班智障朗粉拗，你睇下面個班on9朗迷留咩言？

其實上年個倒掛仲靚

如果呢球其他人入會覺得好勁
但係美斯入會覺得好普通
平時都入唔少

美斯有呢d貨仔唔出奇

呢d 波如果係盧卡古 應該第一腳就推甩左

美斯好波 天經地義

咁牙朗對意甲啲升班馬有入波又點解吹奏

入唔到依種波

正常表現，不值一提

提得屍朗最多嘅 咪王大將軍

美斯又出1vN反人類神作！靠個人能力拯救巴塞

美斯超C.朗+傳奇入球紀錄！在他面前只剩1人

但今場巴塞踢得差
多得Psv自己又中柱又失機
先險勝

真·小組賽球王
八強出局前刷返夠本

要扭曬半隊先入到一粒都叫刷，你估某人門前tap in 咩😅

C朗上年四強開始無波入
唔講以為十六強開始C朗場場入波

美斯4強去左邊
又要唔要鬥下咁多年決賽/4強加埋入幾多波？

柒朗迷可唔可以隨手寫篇千字文形容下呢球？幫幫手

記得牙朗有球普通波 班學生哥狂j啲描述寫得幾撚仔細

個龍廢姐
後衛封哂大路無得再移
淨係守住柱邊都守唔到
正常反應好少少舉高隻手就擋到

小組賽唔計

計埋都係輸
除咗今年開頭俾你贏到幾個月門多

4 球psv 😂

PSV屠夫

前年8 強先開始入到決賽入10球
牙花 分組賽個d 入到11球都要輸神射

不如講下大家咁多年踢過嘅歐聯決賽
同埋喺歐聯嘅直接對決大家踢成點吖

Psv黎炸
唔好有咩期望

上年sm車仔祖記 唔計

點？歐聯決賽入波又多過你
搬完龍門未